【有片】天光墟擺賣老婦遭貨車倒車撞低 輾爆頭慘死

【09:15】意外現場有店舖「天眼」拍到經過，根據片段顯示，事發凌晨4時37分，彎腰而行的老婦拖着手推車沿長旺道步行，適時一輛貨車在上址倒車，車尾將老婦手推車撞到，老婦疑失平衡跌在地上，惟貨車未有察覺，將老婦捲入車底並輾過。現場傳出慘叫聲，司機發覺即時停車查看，然後報警。

【09:05】警方經調查後，以涉嫌危險駕駛引致他人死亡拘捕姓鄧（40歲）司機。

----------------------------

旺角發生奪命車禍，今(26日)晨4時許，一輛密斗貨車於旺角道倒車，駛入長旺道準備落貨，詎料當褪至近深圳街時，撞倒一名87歲姓吳老婦，繼而將她輾過，頭部重創昏迷；司機見狀報案求助。消防及救護員到場為老婦施行急救，惜證實傷重死亡。

警員用帳篷將屍體遮蓋，並調查車禍原因。現場消息稱，老婦被發現時，身體壓着一輛手推車，車上有多袋物品，包括電腦滑鼠、鞋及喇叭等物品。警員調查後相信她在上址天光墟擺地攤多年，今晨如常準備將該批物品拿去擺賣，詎料遭逢橫禍。此外，警員在場未有檢獲死者的身份證明文件，正設法聯絡其家人協助了解及善後。

警方將上址一段長旺道封鎖調查，貨車司機在場協助調查後，由警車載返警署。

片

司機嘅一家就咁被催毀左

冇樓渣手既寫照

冇子女供養，有樓都可以逆按竭

個下慘叫聲，寒一寒

老害-1
廢中-1
一舉兩得。

仲要碌多下